去烏克蘭+摩爾多瓦有咩要注意?

Kiev係唔係有團去切爾諾貝爾?
要去到當地周圍搵定係上網book定?
Tunnel of Love點去?交通係唔係好麻煩?
去摩爾多瓦嘅德涅斯特河沿岸共和國有無咩特別野要注意? 例如簽證方面?

Kiev有，但要上網book左先
Weekend 平啲
我跟soloeast，好好

仲有 安唔安全?

唔該巴打

唔係
想去好耐

我報Chornobyl Tour
一定一定要上網報定 因為入區要搞document
我就對呢個tour幾高分
1. Kiev起程入去都搭幾耐車，佢車上面有條documentary睇，補充下資料
2. 雖然係撞手神 不過我果陣個同團導遊好有冒險精神 帶左我地去d唔去得既地方

唔知你會唔會寄postcard, 提下你Chernobyl入面有個functioning既郵筒, 如果有興趣寄野呢, 就記得記得入去之前自備郵票同埋Postcard

好詳細
有心啦巴打

同問

遲d會去烏克蘭+波蘭
不過得兩星期時間，烏克蘭應該stay一星期
可能淨係夠時間去lviv+kiev

我跟soloeast, 99 USD一日遊, 包食同車，個導遊好靚仔好幽默非常專業

Kyiv要一個星期多啲，好鍾意基輔比我嘅感覺，淨係每個地鐵站都可以去一日

巴打好深度遊喎

我都想去耐d,但冇時間
因為我由波蘭陸路去，點都會去lviv先
lviv3日會唔會太多?

無咁多時間

tunnel of love
坐巴士去Rivne (客運站入面可寄存行李)
再坐minibus去Klevan，show tunnel of love張相比司機or乘客睇，佢哋會叫你落車
喺公路放低你，有個牌寫住love tunnel前面唔知幾km，預計行30分鐘，行咗一陣有人停車問我去邊，直接送到入口

走果時諗住行返出公路，但行咗陣見有車寫住去Rivne就上咗，總站落車在市區，離客運站勁遠

唔好期待有人識英文，google translate係必需的

另一方法係坐火車，但由kiev去好似得一班，又未天光就到，時間唔啱無考慮

或者kiev跟day tour去，有錢無痛苦

你由Kiev出發?

Chernobyl我都係跟soloeast，要上網book比訂金，到時可以用歐羅或烏紙比尾數
叫人唔好著短衫，但好熱，個個都除哂外套
之前見人哋話有得行上大廈天台，但我個tour無

係呀，移動日 kiev > love tunnel > lviv
你調轉行應該都一樣掛

唔該曬巴打

都幾高難度下

有人去到就唔怕啦